［光復元朗主線］727係突破「打人」呢個心理關卡的重要戰役

先唔好屌我溝淡左上環單野。紅土同將軍澳都已經讓哂路，所以亦唔洗再討論係唔係真係要直入元朗。727元朗已經吹哂風，打硬架啦，唔好做架量。

727元朗戰事，其實已經變左主線任務，原因有三：
1）警黑合作
2）無差別打人
3）觸動權貴

之前好多人吹風話十八區最難搞就係元朗，明的，鄉黑權貴問題係真係好嚴重。但如果尋日上環你地有睇到，三十幾飛橡膠彈係咁射都無人反抗，無人打包圍戰個陣，你就明白有部份前線係對「戰爭」或者「打人」呢件事無咩概念。

先由警黑合作講起。元朗出哂名係三不管地帶黎，尋日只不過將件事浮哂上水咁解。入面班差佬都要忌佢地三分，係元朗秩序理論「誰大誰惡誰正確」下，班差佬唔出手幫班黑已經算偷笑。最壞情況係班應變部隊入埋元朗，等你地劈緊友個陣就放催淚彈同噴椒，咁就一次過收哂網。

無差別打人同觸動權貴就唔洗講。今次入元朗一戰係煉獄級任務黎，講緊而家係放哂風拆人祠堂同起人尾注，你認為佢地會有底線咁同你反抗？唔會囉，全港最大個三個黑幫收哂中共維穩費，聯手呀講緊，光明正大劈友呀，隨時會發展到好似以前日本侵華咁，鬥斬傷或者斬死幾多個人呀！

咁但係點解仲要入元朗打？

要遍地開花，十八區光復點都要做，只不過因為尋日無差別打人先令大家明白呢件事唔可以再拖落去。

今次挑戰煉獄級主線，樂觀d黎講就係幫自己升LV的最大機會。係呢次任務，你面對的係一班打開爛仔交的黑幫。佢地武器唔精良，但刀刀有力，佢地會話比你聽汽油彈真實係點樣用，佢地會圍毆。面家我地名正言順幫緊你班差佬做野，真正反黑。

升LV固然重要，但今次元朗亦係拎光環的好機會。元朗黑問題一直以黎都解決唔到，係因為政權唔會親手落order清邨，利害關係太嚴重。今次元朗贏到的話，講緊係話比全香港知，我地勇武派就係最大的字頭，連政府搞唔掂的野我地藉住呢次推翻運動都幫你地搞掂埋。

之後出番金鐘中環做下一條主線個陣，對家會驚到咩地步？

咁點解可以衝破心理關口？

因為好大機會會死人。黑幫廝殺然後死人呢d新聞周不時都會見到，你唔劈到佢殘廢，佢就劈死你，唔死都至少要令你以後都生活唔撚到。

其實同黑警打仗都係同一個概念，你唔衝散佢落單圍毆，佢地就會出椒出TG落棍毆到你仆街。但係前線對「見血」呢樣野仲係好似有潔癖咁，一見到血就要叫救護，打完先叫好唔好？

我講到明先，元朗呢戰，要全贏先叫真係贏，唔係be water 就可以解決到的問題黎。起完人地祠堂之後班原居民一定會發癲，一定會打大交，一定見血。如果你真係咁不幸，比社團人點左相，出街諗下點樣保護自己啦。

唔好諗住話叫差佬，你叫得佢地黎，佢唔出手打埋你一份，或者捉走你放班黑走都算偷笑。再者，鷹派二哥以前就係守元朗的，你話佢會唔會幫你地？最重點個樣野係，而家都無政府狀態緊，你仲靠個政權？

要記住，邊個做架量，就準備比兩邊人一齊打。開拖最忌做架量，我點知你係咪內鬼？

咁危險，咁要做d咩？

帶齊裝，因為當日絕大機會會出現「兩條」主線任務：黑，同警。所以事都要以至少4人一隊黎進行，人數多過自己個邊的就即走。

今次元朗一定要學識包圍，同小隊攻勢。ok? 你學唔識，比人包住黎斬，講緊的唔係食TG落警棍咁簡單，而係真係可能無左條命，社團吹緊風，到時一個不留，女姦男殺呀。

係元朗輸左d咩，我地727就要拎番返黎。順利的話，係鄉議會度成立埋臨立會都仲得。贏左，除左令黑永不翻身之外，仲講緊係直擊緊呢個政府權力來源的其中一角。輸左就香港正式宣布黑社會治港都得。

咁你地明點解今次係主線未？

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

利申番

呢堆野都係樓主發夢個陣夢到，驚得濟想警惕下大家。

樓主唔不鼓吹大家犯罪。香港人係守法的良好公民黎。

【727光復元朗前哨戰】係元朗西鐵站外搞「元朗恐襲」放映會

我地要和平
人地打果時 唔還手 要講多謝人地

香港有冇棒球港隊

覺得應該開頭遊行和平，聚集多啲人先，之後大家自己決定如果光復元朗失敗的話，我覺得啲人驚下驚下越來越少人出嚟

而家冇人想再行散步日

對準政權
唔好主動走去打人
唔係就變左民眾鬥民眾

即係你預計到時即刻開片？

push

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

傻啦，經過尋晚，香港一般市民已經默許打人

岩阿 被打完人 要求人地唔好打 跪低求人

政府黑金請人打人就係想拉仇恨去小怪度
引你地去打佢 再拉晒我地義士
危險無獎勵副本勿去

推

同朱議員手索索愉快咁築起人鏈

不能出手，不能互毆（from朱凱廸fb)

用愛與和平感化黑社會

警黑同盟 圍害市民

集中火力針對警犬 同 政府
淨係打鳩班鄉黑 除左發洩其實冇用 因為政府／警察都係可以再比錢另一班人搞 你打得幾多個？

岩la 要用愛去感化別人

講緊唔可以出手先咋
佢事後都補返飛啦
咪撚分化

當然 到時比人打梗係唔可以唔還手

一日唔搞元朗
只會令越嚟越多和理非唔敢上街
無懼白色恐怖啊各位

我諗佢係話“不主動“ 出手
比人打的話 我第一個打返佢轉頭

我地當日要跪係到 叫人地唔好打

朱議員問你係唔係「真元朗人」，唔係唔好搞咁多野呀，邊個分化呀？

光復香港

睇字都feel到元朗真係煉獄task
不過照推

光復香港 時代革命

所以727 只會接受元朗人出席

如果佢打鳩我 我應唔應該下跪啊

拎刀斬你，你都唔還手？

而家個問題係你唔出去打呢條主線你就做唔到下一個任務
光復元朗係話比和理非聽，你有咩事勇武都會企係你地前面幫你
但係連我地都驚危險，唔出，以後任何對政權的遊行政府又玩呢招，唔出警察出老黑，收編做民兵，成個運動同未來就會死得好慘。建制錢多大家都知，以後d錢就會落哂去維穩而唔係蛇齋餅糭，只要call 老黑威脅下你地就會乖乖地投票，明未？

而家已經唔係副本咁簡單，係系統突然彈出黎的主線任務
你卡關，你就可以delete game個種系統Bug

咁既然係咁，得一個方法，就係幫佢debug，明知係Bug都打贏佢就得

話唔定過完呢個EX+的主線，系統獎勵會有好多呢？

簡單啲泥講 係要夠放啊 一係就唔打 一係就打到佢仆街 要打頭 打爛仔交要夠狠 咩陰招都要用 插眼打袋都要用 唔需要講仁慈

727，比d想星期日休息的奴工第二日唔洗返工可以抖下

可能會玩到728都唔定

個人預測可以有兩個做法

一大堆人集合係一個地方，然後一齊去拆人祠堂

另一邊就係大馬路遊行，不過元朗你一定唔會拎到不反對通知書，做定心理準備打硬交就得

入得元朗就要入鄉隨俗

人地用咩的，我地咪用咩囉

記住元朗秩序第一點，「誰大誰惡誰正確」

而家係講緊吹大雞，勇武吹雞都鬥唔過班老黑吹雞，咁勇武呢世都唔洗係班黑警面前抬起頭做人

文宣好似未改

岩岩睇到兩登文宣都改左做27號

光復元朗

同埋唔好再講元朗係支線啦

鄉黑係政府權力的其中一角，1200人小圈子入面有鄉事委員會架，佢地係有份投林鄭出黎的人，ok?

有無人幫手做整合
我希望香城ONLINE打副本既手足可以做足準備
［裝備撚入］元朗裝備討論

一個template，入哂一堆講元朗的post?

其實唔駛太高估黑社會戰鬥力，佢地有幾可真係打架

巴打幫唔幫到手
大家仲嘈緊去定唔去既同時，做好曬準備先
最少我希望大家齊裝，唔好有傷亡
大家可唔可以幫手，唔該你地

777一定會力保班牛屎佬
原因好簡單 因為佢係幕後指示
一旦割蓆班牛屎佬實爆佢大鑊
呢家無論點都要死撐
但咁樣就俾左一個絕佳文宣
班支那藍絲無人再講法治 暴徒 既論調
民心贏左只爭武力
一定要令到當權者感到示威者既恐懼
正如琴日佢地所作作為營造今日既氣氛

雖然話大個班上哂岸
但細個班成日係元朗打架

大個班以前出黎劈個陣仲兇狠過而家d細的
個個都博上位

聽日應該ok，我聽日係度執個template

傻仔仲幫人執返副眼睛
跟住就比人一拳打低

唔該你，希望人人都買齊裝先好入去打BOSS
唔好送頭

對警用又咪上前線個d
對黑用就口罩頭盔開山刀或者鐵通囉

仲有原始既火要突破

727副本一定要好齊裝先得，平時D人諗住企後少少就唔洗上裝，今次唔只頭盔，手﹑腳﹑身都要有野包一包 (最撚少同我用雜誌包到實)。

另外一點係打怪用既「武器」，唔係果D ON9遮同水樽最少都要係行山杖﹑各類運動用品 (但唔該拎上手玩2日，唔好ON99比枝球棒你當撚左仙女棒用)

仲有遠攻，呢樣都係必須 (氣球好危險，唔好玩氣球)，但唔好TK

其實真係睇下你個大對象係警定黑

全身blackbloc上護盔眼罩頭盔加豬咀，左手拎刀右手拎盾，咁樣就兩邊都打得

呢個真駁唔到

應該一野踩撚爆佢啦

搏比人打咩
扮睇唔到等佢走左先再踩

當然係夠裝備先得